拎到電話之後傾咩好？

對方女仔黎

幾錢q

問佢介唔介意同基佬做朋友

又黎

老實講你係咪橘色跳跳虎巴打